其實有無機會可以以其人之道還治其人之身

其實宜家咁多黑警扮示威者去打人
我地有無機會扮翻黑警去捉人
再去到d少人嘅地方再放人
班黑警以為我地係同夥就唔會攪我地
咁就可以使開班真嘅黑警
救到多d受傷同比人捉嘅手足
反正而家咁多人，佢地都敵我不分啦

警嫂大爆 OT補水賺到笑 免費野飲野食任攞 爆眼女義士抵死

我地要摧毀佢既生活

以眼還眼
斬首就唔好喇太血腥